半夜望出窗

有時半夜好唔開心好孤獨 望出窗見到仲有咁多戶開咗燈
會係度諗唔知佢哋係咪都有心事
係咪仲做緊嘢
忽然覺得有人陪下咁

呢個世界真係好可悲
明明人與人之間咁近 但每個人嘅心都隔好遠好遠

永遠都唔知對方諗緊咩

加油

同你差唔多
我會望天上個月亮
覺得會有人同一時間係另一個地方抬頭觀月
好似有人陪冇咁寂寞

睇落似你有心事bo
利申趕功課所以做到3點唔洗誤會我

ching 你諗太多啦

ching,唔洗愁喎。
我估你多數都係為囡愁啫

要遇上既始終會遇上，
依一刻好好裝備自己。

終有一日會有人欣賞你

sorry 通宵打緊機姐